其實我都只係想有個知己？

。。。。樣衰就唔配有知己？

樣衰唔係罪

屌 係話樣衰先多朋友咩

反而靚少少就俾人認定為世界仔

又係冇朋友

要有知己 首先要有朋友先

想要知己 首先要知己先